有咩死法最令人尷尬

踩蕉皮跣死....
我舅父就係咁走左d人問我個老當益壯既舅父點死我都唔好意思開口

唔小心笑咗

咁呢個係對亂拋垃圾既仆街既報應黎

笑係正常既，聽到我返入房都忍唔住笑

04 年個陣去台灣留學
兩條仔爭女
隊到醉曬 揸摩托車開行馬力對撞鬥勇
結果兩個男死曬
我仲記得有記者事後問返女 條女話對兩個都0 興趣

利申 當時返咗宿舍 聽返來的

幾好, 笑喪

有無諗過其實係一場精心策劃嘅謀殺案

我死鬼吖爺哽死

因為朋友留低咗字條 ‘下雨天留客天留我不留’
跟住就淋病死咗

馬上風

真，我舅母都唔知仲敢唔敢食蕉

達爾文獎得主

食你條蕉！

尷唔尷尬過打飛機死

樓主好波

死喺陳同佳手上

條女應該幾high，有兩個男人為左爭佢而死
老左一定日日都同個孫個自己後生幾有魅力

算唔算誤殺

應該係屋企跣親撞死而唔係響街?
如果係屋企都咁閪樣黎手就掉舊垃圾落地下
可想而知出到街出面會係有幾撚閪

打飛機猝死
真係有單咁嘅新聞

好彩冇去喪禮
如果唔係見到破地獄個師傅跑跑跳跳個陣諗到舅母又扔蕉皮跣個師傅個畫面真係會忍唔住嘻出黎

一套藝術電影，戰爭題材。
其中有一場，有個士兵真係死得好尷尬。
臨斷氣之前，仲請戰友唔好畀人知佢咁死。

先旨聲明，套戲好沉重

咁件謀殺案個名應該叫咩

蕉皮謀殺案

哽咩死
如果哽魚骨死個d都明白
哽豆腐死個d我可能會忍唔住笑

我本身忍住咗 你講呢句我即刻爆笑咗

都死得幾瀟灑

個名型啊

馬尚峰

以為俾車撞死，點知係嚇死，架車重慢過呀伯行路

有個好討厭的親戚，幾十歲人都好健康又唔肥，30吋腰果種阿叔
60幾歲有一日覺得自己太瘦唔好，暴飲暴食一排，然後因為咁糖尿病
近排因為糖尿病引起的心肌梗塞，係心臟科ICU留醫緊，唔知死唔死得

淘汰左我舅父

我有個朋友老豆炒車死咗，當時行緊15米
利申：單車

做乜鬼

你有冇見佢成日呢埋喺女廁

笑片橋段嚟

希望你可以講返電單車

屌你 點尷尬又唔講
想點撚樣

係另一個連登post見過
有隻狗跑緊,條狗帶勾跌左個阿婆,個阿婆最後死左

我同學深夜打飛機訓著左，av播完個mon變左av封面，佢一隻手仲捉住自己條J，佢阿媽朝早入黎見到成個畫面，決定叫醒佢

叫雞馬上風

搏一搏 單車都變摩托
舊式廣東話

樓主呢單已經係boss級，仲有比呢樣更尷尬咩

我阿媽既阿媽係食太多菠蘿死

達爾文獎大把死法可以參考

屌你收皮啦

講摩托有咩問題呀

有咩咁好波

愛國李私煙打支那疫苗死左

喺廁所入面屙屙吓屎死咗
冬至食湯丸嗰陣哽死咗

呢單嘢好似攞咗達爾文獎

點會尷尬，影響幾大幾勁

感冒童

又幾好笑

唔算掛，冇聽到呢件事有狗想提告

我有fd打飛機訓著左被老母見到

Motor bike

睇下先

屙屎果陣太大力谷爆左腦血管, 死係廁所

唔好咁啦
玩Mario Kart咩

笑撚到我仆街

尷尬死

要搵標點符號救命

馬里奧事件

咁尷尬係人都笑

個舅母會唔會好自疚？

唔一定係女廁嘅，邊到都得

認真咁你舅母有冇比人拉誤殺

九把刀有本作品
係話王大明個老竇跌咗落個筒裏面溶解死咗
嗰陣時佢上緊堂有個老師走入嚟同王大明講
你老竇溶解左
本身好傷心講講吓個老師忍唔住笑
然後全班都喺度爆笑
最後王大明都忍唔住笑

d人見到會唔會以為係碰瓷黨

佢60幾歲係咪受左d咩刺激

大家比啲尊重ok?
哭了

本身想再講啲好笑啲嘅
不過都係收下把口rip算

咁你舅母有冇俾人告

福氣黎架

認真問有冇計誤殺

完全係差里卓別靈式既死法

聽過啲廢老因為俾人激 爆血管死咗

玩機動遊戲嚇死

佢地成日匿埋喺女廁傾點殺男人

應該唔算波士級掛講到我舅父真係柒到咁

教育電視呀

點解飽死定係有敏感死

第一個係咪中年女人？
我懷疑我地識同一個人

講起馬上風，1899年，時任法國總統Felix Faure比人含緊撚嗰時中風死撚左

第一次睇嗰時笑左出聲，成個國家最大權力者咁樣死，我係國民都唔知比咩反應好

比雷劈
明明黑到極點但人地係會覺得比天收/前世罪大惡極

好好奇依家讀緊大學果班小學時有冇睇過教育電視

李私煙咁死

呢個係抵撚死

令我諗起套 為美好的世界獻上祝福

打緊仗果陣整蛋炒飯比敵軍發現炸死左

真事？

RIP

死完仲要被智障女神恥笑

咁你舅母駛唔駛坐監
誤殺喎

你個fd係咪喺坑口讀中學？懷疑識得同一個人

唔出奇 後腦著地真係會死人
呢個故事教訓世人唔好亂掉垃圾

Who Told you then??

以前有一個阿伯食豆腐花哽死

呢個尷尬程度可以媲美我舅父

兩單都係真事 我聽老母講的 應該係啲上咗年紀嘅新戚嚟

Me too

笑好啦，唔好仆街啊

係咪諗住衝出馬路救人點知嚇死咗

Your Grandmother ar

有冇嚇到瀨尿

仆街文匯報 被你fake左入去

晉景公肚屙急屎去廁所，結果跌咗落茅坑俾屎浸死咗

應該唔係 其實好多上咗年紀嘅人都係咁樣死
可能係太大力中風死咗

笑死

一定要用文匯報咩

咁即係點撚死呀？

好內疚好自責
不過聽聞佢仲會亂掉野落到

唔知...剩係知果陣阿媽都仲好細...
佢話係菠蘿醉

博一博 單車都變摩托
你邊撚到鄉下呀屌你老母

比d 靚女用腳夾死

冇，我估d狗都廢事開file

屌你老母

你地身處 創意台

死左仲要比人笑
唔夠尷尬咩

冇，d狗冇諗住告

有冇好唔開心 屋企人

咁都福氣

馬上峰

冇啊冇啊

扮咩丫 你心入面肯定笑緊

呢到創意台阿ching

屌你老母
睇字都忍唔到笑

尷尬幾多歲，你識的？

6uo

唔覺得係打疫苗

真係唔知有件咁既事
好柒，被人暗殺好過

爭咩丫 一齊3P咪算囉
打和啦super

都唔知點同人講個屋企人係被雷劈死

係唔係姓毛

好希望我老死時係病死，唔想咁死

冇提告啊

死係馬桶底

不是不是
不自爆

笑撚咗

咪我個同學

真，警世文

都正常嘅，但係你舅母就慘

瑪利奧謀殺案

你舅母對於跣鳩死咗個老公有咩反應？

x2

diu你

爆血管爆中腦果條

.....................

唔開心，但feel到明顯呢單事同其他親戚過身後既氛圍唔同
其他親戚死會係咁有三姑六婆圍爐講點死點慘佢幾好人等等
舅父死大家都唔敢講d咩

一係就叫電單車，跟台灣講就叫機車，摩乜撚嘢托呀屌你老母

之後該男遭涉嫌過失致人死亡被逮補

我好唔爭氣咁笑左

兩個碌

我都想淋病死咗

創意台

支那好治癒gif唔知第幾集

What in the actual fuck is that
呀婆真係時運低到一個點
RIP

有冇告舅母誤殺

蕉頭爛額

將食，漲，如廁，陷而卒

一生豐功偉績
敵不過呢八個字

屌真係好撚尷尬

我隔離屋條仆街同樓主舅父同一個死法 早頭生勾勾夜晚一跌就死撚咗

唔講死老豆，講左死全家

想救差啲俾拖拉機撞到嘅高中好學生
點知嚇死咗 仲要失禁 明明架嘢好慢
最後死相俾父母同醫護笑

樓主你講呢啲係想引我地笑定咩?
真心好好笑
但笑得太盡好似好唔尊重你過左身嘅舅父

駁一駁 單車都變電單車

弱智仔

點會無 依加都仲有
不過啲片仲係十幾年前個啲

中學個時上宗教堂個miss話佢有個朋友定唔知佢朋友個仔嚴重弱智死左

個時課室好靜 我同隔離位忍笑谷撚到塊面紅撚哂

唔知點解個個都唔笑 就係我同隔離位條撚樣笑撚到仆街

投胎做條女個仔 飲奶

李偲嫣咁死。。好老尷又諷刺

啲女人好撚古惑㗎，會喺廁所傾點樣殺啲男人

無錢

所以話，標點符號真係好重要!

咪話失足跌死左囉
點解要解釋得咁詳盡

我記得隻狗嘅主人見到啊婆瞓低就調頭走

喺廁所屙緊屎俾個仔用十字弓射死

坐船嗰時飲酒飲大左，諗住跳落河去捉月亮最後浸死左

屙夜尿跌死
我阿公個家姐真係咁死

我太公係鄉下專係夏天時賣涼粉比遊客
點知有一年鄉下好大雨 冇遊客黎
佢整咗幾桶涼粉冇人買
唯有自己食哂佢
早餐午餐 晚餐都係食涼粉
最後佢涼死咗

每年阿公拜山時都會講 次次都忍唔住笑

諗起達爾文獎係美國有條友去槍鋪打劫
跟著比人亂槍掃射死

諗起有歌星係演唱會唱歌期間係高台不小心仆街死左, 覺得幾尷尬
場內幾廿萬現場觀眾睇住, 真係一失足成千古恨

講緊全香港人？

交通狗自炒葬浩園

如果你舅父都生咗仔咁就冇意思
嗰啲跣蕉皮嘅基因有機會令佢啲孫又踩蕉皮跣死

一世英名 盡歸八字

好脆弱

呢個就係尷尬位
好笑，但又唔知應唔應該笑

殺•蕉的女人
一蕉了

d女人好撚古惑架

驚of風-.-

太公涼了

有印象，係邊個？

屙屎死堅慘臭住死

完全唔尷尬，絕對可以大聲笑

呢單經典
但似係詭異多過尷尬

係咪精神有問題

rip舅父

屌你老母臭閪 死支那仔

我啊爺都係喎

魚蛋

無為意 sor

歷史重演

睇佢政見啦
G持正苦最多咪亂拋垃圾罸千五

Sor 笑到錯手負評

屌你有畫面

唔好再帶啲蕉上去啦

真係唔知，可能係，或者係壞習慣

咩蟻咁毒

驚上去被佢跣親

駁電個駁？

淋病死咗
我發覺呢句嘢真係有好多種解釋

點會知

翁靜晶個情夫林競業
同翁靜晶偷情嗰陣被佢老公捉姦
情急之下爬出窗跌死

其實係咪太婆啜爆左你太公春袋

笑撚到

真·搏屌

真係好有技巧先做到，阿婆直頭雙腳離地然後頭落地，對手仲要放後面，擋一擋都冇機會

依單嘢好似攞咗Darwin's award
模仿公鹿鬥撞

呢個放喺創意台都得

唔係喎呢度咪係囉

係咪話黃家駒？不過佢唔係演唱會，係參加綜藝節目。

我都想講

係咪以為自己好似台劇咁熱血
決戰紫禁之巔

先變到電單車

搭車睇到你段野笑到震哂

件事發生系台灣
叫摩托有乜問題

唔通要人地 摩鐵 改叫 賓館
先滿足到你個玻璃心

跳落化糞池

支那之前大把，所以後來要搞咩遊戲時間限制

好多年前，有個人企係大象後面，點知隻象痾屎，一野撞落個人度，死咗

連登係台灣討論區？

好多年前有隻DC 狗，本身腸胃有啲病，大便有困難，事發個日突然想去痾屎，入左公廁想痾嘅時間發現冇帶金油條，然後佢見到個廁所泵，佢就用個條柄黎...點知跣腳，一坐落地...成條入晒，就咁死左享公廁......

呢個算唔算尷尬

廢老最鍾意手放後面，仆街就係咁先

放係古代就係2個壯漢騎馬比武搶女

但點解唔係報落自己到

諗起戰國時代，晉景公跌落糞池浸死

father?

急救醫生有冇笑住救佢？

唔想劇透ja...

劇乜透 個個對套戲有興趣咩
入得黎個post就單刀直入想知個死法
屌你ON99以為自己唔做劇透撚好正義

之前好似有人畀鐵飲筒插穿咗隻眼最後死咗

原來真係有人會踩到蕉皮 以為keroro劇情嚟

唔知恐怖定尷尬
入去洞穴探險但去錯窿
結果卡在係到 成班人用盡方法都救佢唔出

屌你 本身都一路忍到笑
去到你個回覆就忍唔撚到 要落地獄啦

樓主你平時個腦諗咩好鬼搞笑得意

報落身邊嘅人到先最心痛

今日睇到有種死法叫窒息性自慰死亡

都幾柒下

呢個真, 扮晒高人咁

屙緊屎死

老人家？
人老一跌真係可以好大鑊。，之前幾精神都無用

落地獄啦

用電既摩托車

台灣好似係叫機車

你句淋病死咗都要加標點

屌你地洛地獄啦 搞到我又笑埋

都死唔去

戲名 意外

忍唔到笑了

系wor

本身都覺得冇乜嘢，睇到你句 條蕉皮仲係舅母掉真係忍唔住笑咗

屌 你講完即刻出去睇下 又真係創意台

應該係咁

我成日都好擔心

貓王都係咁死啫

舊年有親戚飲完茶話去屙屎
之後成個鐘都冇返 去男廁搵有格有人用但冇回應
報警搵消防開門 發現佢屙屙吓屎死咗

呢單係恐怖喎

斷撚咗電咁

機車同摩托車都有人叫

真陰公

雙腳着地吊頸死

電單車真係好危險

直覺一下就諗起呢單, 估唔到已經有人講

咁佢當初點入去

精盡人亡

社會性死亡

好多00後回你

諗起隆亨斬豬肉聲嚇破膽

呀叔嚟講
30吋腰應該算係正常人嫁麻？

元末陳友諒無啦啦係船艙突個頭出黎就中流箭死咗 成個政權收埋皮

朱元璋在南方再無對手

佢細個成日入去所以幾熟個路
但咁多年之後入返
就記錯左捐果個窿係一條闊又直長既大路
其實係一條死胡同
就算係細路仔入到去要翻身出返黎都難
更加唔好講成米８高既佢

Chocolate 巧克力？

笑左 要落地獄啦

朱古力

想忍都忍唔住笑

有無告誤殺

你呢個真係支那治癒post既文字版黎

樓主舅父

淋病快撚d死喇

跟住就淋病死咗！！！！！

（利申︰小學中文攞C）

書面語/考試時會叫巧克力

睇內文都覺得窒息

戲名 笑話

等左你好耐

有冇detail

福島女教員宿舍便池管道神秘死亡事件

馬上風應該係最尷尬啦。。。

Lm

四重member係咪唔識

睇清楚啲我一開始都睇錯又肥

On9就on9啦
6uo做乜鳩
On9當有趣

差d想問你亂放針幾時有報應

系你老母咩

對唔住 我唔爭氣咁笑左
希望你舅父一路好走

sorry囉
咁我講啦

有個小隊作戰中途中，其中一位可能太緊張，將手榴彈支針唔小心撞甩咗。呆咗，成隊人都呆咗
條友兩秒後自己衝向土牆，炸爆咗自己下半身。

跟住就.....淋病死咗~~~

我媽試過食叉燒哽親
聽到果陣我都忍唔住

利申：不孝

老人家個食道退化
所以好多時吞嚥上會有困難
哽親既機會會比後生易好多
而且一哽親好快會窒息
救都冇得救

達哥

海派甜心？

舅父臨死前有無講 你...你跣我

Cctoy文字獄

聽到淋病比閃電劈死左開心得濟開心死，點知淋病未死

巴打真心幽默

上課不要吃香腸？

呢個有無拎到達爾文獎？

記得細個睇個套紀錄片
入面收集咗世界各地嘅奇怪死法
有幾個印象幾深刻

有個喺廚房返工嘅人 唔記得做乜匿入去大焗爐度 佢同事唔知就閂埋開機 之後發現佢燒死咗

有個男同性戀同佢伴侶喺情趣酒店度飲酒sex 佢哋玩情趣將其中一個綁喺張水床度 點知佢着住對個高踭鞋 吉穿咗張水床 佢醉醉下發現唔對路求救 但伴侶訓到不醒人事 佢就喺水床度浸死咗

係有呢句
但冇聽過有人講摩托車

我都諗起呢個，係咪個日本仔係廁所裝女人去廁所，最後走唔返出嚟嗰單？

唔知最後有冇人幫佢抆屎

大陸有個小朋友打丁射左 以為自己好似蜘蛛俠咁識射蜘蛛絲 之後跳落樓跌死左

你下次請佢食

擺明係玩菊花啦

有睇！
我最深刻係有個隆胸女人坐飛機個胸漲爆
同埋好佩服佢D化妝

以前睇過，搵左呢套好耐，thx

以前咪有食啫哩哽死

和真.....

出現了

近日一網友因吃菠蘿過敏，全身發紅張紅斑，嘴巴也變得紅腫，去醫院檢查才得知是菠蘿過敏，不知道大家有沒有這種感受，就是吃菠蘿的時候會感覺舌頭有輕微的刺痛，發麻，以前我一直覺得是菠蘿太酸，或者是纖維太粗糙，所以才會感覺到刺痛發麻。

實際上，這是一種菠蘿輕微過敏的症狀。菠蘿中有一種致敏物質叫「菠蘿機朊酶」。如果人在食用菠蘿之後急驟發病，出現腹痛，腹瀉，嘔吐頭暈皮膚潮紅，四肢及口舌發麻，甚至呼吸困難，休克等一系列症狀，都為菠蘿過敏... ...

屌笑咗出聲

啱啱搵翻出嚟睇 連個孫都喺度blame the victim

Cls

ETV
以前老師一話嗰堂睇etv成班就會即刻勁興奮

以前啲四方果啫喱

都算嘅 比起D自己cancer 晚期係度數自己仲有幾耐果D

幾偉大喎個動機唔尷尬囉
戰場上失誤更有嫁啦，只少無攬住一齊死
同埋親屬聽到光榮戰死會感到安慰啲

落地好乾脆利落
不帶走一片雲彩
果然係高人

lm

成條入曬勁刺激

意外

古天樂

摩托車同機車係兩樣野黎
似小綿羊同電單車既分別

其實老人家好唔襟跌
我笑咗... 我落地獄

兩個男人死哂有幾撚威
錢又無兵又無埋

香港女人就唔同喇
拖下手仔 食個飯 收下禮物plans 幾千蚊起跳

你係咪想顛覆國家

我啊嫲又係暴飲暴食而走
本身都係肥底 臨死前個年日日隊4罐可樂
最後胰島素走左嚕

諗起幾年前,有單新聞
飲奶茶落完糖舐公匙 被毆阿伯終不治

咩死法都有，不過死嘅都係壞人，睇完會強烈相信因果報應

諗起幾年前睇過單新聞係有個支那細路買個恐怖面具諗住嚇鳩自己阿嫲
點知阿嫲真係比佢嚇死咗

禾阿公哽香蕉

不過前幾日迴光反照咗
所以佢應該一早知係嗰日
佢自己提話要食蕉的

唔尷尬 其實好common

唔早啲提教授

睇邊套咁悶

東方快蕉謀殺案

系你老母
文盲就唔好上連登

一蕉朝天

比隆亨街市斬豬肉噹噹噹聲嚇死

Motor

知唔知咩叫尷尬

點解會勾到
死神來了

動漫美好世界和真第一集既死法

我係西鐵大大聲笑咗一下
I’m sorry

根本有冇用都會死

好尷尬

點樣胰島素走

所以你舅父係俾你舅母掉嘅蕉皮跣死？

深水埗廢老叫雞食支那假徫哥死，北姑閃咗，無著褲親人去認屍！

以前聽過隔離鄰居係瞓碌架床跌落嚟死咗

舅父：屌你咩人地掉蕉皮，點解我要拎條命去做報應

個士兵唔小心拉開咗手樓炸彈個扣
但個手樓炸彈係個pat pat度
佢dum唔切出去 之後爆炸
臨死前叫啲人唔好同人佢講點死
費事柒

俾啲人性啦

對唔住囉 我都笑左

古法自殺秘術

翠肉瓜

係真唔係真

cls

我公公係大陸人
會一年食1-2次狗肉
然後佢有一次食完無耐就死左
當時我先得幾歲 大個聽返覺得好on9

巴打睇黎都係打得太多飛機，保重

一個耶撚去桑拿房輪大米性上風

細個聽亞媽講、隔離大廈有個人喺屋企猝死，旁邊有本鹹書同印度神油。

系你老母字都未識
系

偷渡比公安捉打死

蕉投爛額

死得好

胰島素運作唔到 應該都係糖尿病

跌落化糞池浸死

想奶啲腦漿

有無諗過你住喺樓主舅父隔籬

我有全片同相

玩 mario cart

15 有帶奶罩應該有減傷

打飛機打到中風死

Sorry笑左

樓主搞笑喪啦 反正都要笑 唔好忍

你句對白直情就係當時喺佢身邊嘅戰友同佢講嘅嘢：「好彩你及時犧牲自己，唔係我地死晒」
但係臨死佢係希望隊友唔好同自己家人講真相

打丁猝死

技術好到連總統都做瓜埋

台灣不嬲叫機車架喎

一路忍住唔笑 直到見到呢張圖
sor

好撚恐怖，安已不

本身都係就咁笑吓
睇完呢個邊個鳩笑

SASUKE !!!!!!
NARUTO !!!!!!

玩支那抖音玩死自己

點解唔打炮打開d石？

咁算唔算誤殺

一蕉收你皮

斷咗啲咩